越南頻繁發現中國偷渡者

水災後遺症？

諗起班自閹戰狼成日笑港台嘅人都係越南人後代

播毒

血染的風采

真係播毒，峴港二次爆發，源頭就係支那偷渡客

同d中共小粉紅講 我要做越南人呀

其實冇錯 大家都係百越人後代

飢荒

唔怪得越南多咗個案

做

睇黎好唔掂

全面復工? 哪有單接

直頭開炮啦

唔黎香港

屋都沖撚走埋 又無工開又無飯食 政府又當人係狗 係你都會走

支那幾時滅亡 ？

十四億人大國

屌你成年冇工開

發動蝗蟲侵略戰

D荔枝好紅 好似好好味

其實香港人同啲北佬不嬲唔同種
不過由啲賤螂講出嚟都唔明佢係愛國定想分裂國家

其實南方人個人種真係近越南人多d，以前大家都係南越人

所以真係要講自古以來既話，自古以來我地就同支那人有仇

其實本身越南人偷渡去大陸做黑工！
因為依家大陸無野撈偷渡返去姐